5月個陣做左六個月存款定期

應該蝕錢取消定期嗎?